{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044732",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "5L2F"
    },
    "text": "5L2Fスピリットは特別なコーヒー専門店です。 すべての製品は環境にやさしく、すべて手作業で製造されています。 営業時間は金曜日、火曜日、木曜日、土曜日、水曜日は10:00から18:00までで、月曜日と日曜日は定休日です。 毎週日曜日と月曜日は定休日です。 お店は中山間東路ワフル交差点から繁栄路方向に2km離れており、空港からは30分、済州市庁からは20分、咸徳からは15分、エコランドからは10分、ソンフルからは10分、レポーツランドからは1分の距離に位置しています。 メニューとしては、アイスクレマ(5,500ウォン)、ブラック(5,500ウォン)、クリームクレマ(7,000ウォン)、グリーンコーヒー(6,500ウォン)、浮雲シナモン(7,500ウォン)、153コーヒー(イルオサムコーヒー)(7,000ウォン)、焼き栗(6,000ウォン)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は金曜日、火曜日、木曜日、土曜日、水曜日は10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は月曜日と日曜日です。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は中山間東路ワフル交差点から繁栄路方向に2km離れています。"
        },
        {
            "question": "空港からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "空港からは30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州市庁からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州市庁からは20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "咸徳からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "咸徳からは15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エコランドからの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エコランドからは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソンフルからの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソンフルからは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "レポーツランドからの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "レポーツランドからは1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしては、アイスクレマ(5,500ウォン)、ブラック(5,500ウォン)、クリームクレマ(7,000ウォン)、グリーンコーヒー(6,500ウォン)、浮雲シナモン(7,500ウォン)、153コーヒー(イルオサムコーヒー)(7,000ウォン)、焼き栗(6,000ウォン)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 361
    }
}